一人一件柒到唔敢睇嘅事

返屋企搭𨋢自己係到唱歌
原來屋企人睇電視望住閉路電視

1